<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Abades Stone Race</string>
    <string name="title_activity_menu__drawer">Abades Stone Race</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Ouvrir navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Fermer navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Paramètres</string>

    <string name="cargando">Chargement...</string>
    <string name="edicion">Bienvenue à la 5ème édition!</string>
    <string name="incripciones">Inscriptions ouvertes</string>
    <string name="incribir">Inscrivez-vous à la course</string>

    <string name="Pruebas">Les courses</string>
    <string name="Inscripciones">Inscription</string>
    <string name="Resultados">Résultats</string>
    <string name="Patrocinadores">Commanditaires</string>
    <string name="Patrocinadores_organizadores">Commanditaires et organisateurs</string>
    <string name="informacion">Information</string>

    <string name="Menu_Localizacion">Localisation</string>
    <string name="Localizar_dorsal">Localiser le dorsale</string>
    <string name="Activar_localizacion">Permettre la localisation</string>
    <string name="posicion_actual">Position dorsale actuelle:</string>

    <string name="dorsal_localizar">Indiquez le dorsale que vous voulez localiser</string>
    <string name="dorsal_ubicacion">Indiquez votre numéro de dossard</string>

    <string name="Menu_Salir">D´autres options</string>
    <string name="Salir">Quitter l´application</string>

    <string name="inicio">Accueil</string>
    <string name="Abades">Abades Stone race 43km</string>
    <string name="Media">Media Stone race 21km</string>
    <string name="Mini">Mini Stone race 13km</string>
    <string name="Vertical">1/2 KM vertical 1,8km</string>

    <string name="opcion1">option1</string>
    <string name="opcion2">option2</string>
    <string name="opcion3">option3</string>

    <string name="menugps">Options du GPS</string>
    <string name="menu">Menu</string>

    <string name="gps_inactvo">Le GPS n´est pas actif</string>
    <string name="activar_gps">Activer le GPS depuis le menu</string>

    <string name="title_activity_scrolling_prueba">ScrollingActivityPrueba</string>

    <string name="si">OUI</string>
    <string name="no">NON</string>
    <string name="aceptar">Accepter</string>
    <string name="cancelar">Annuler</string>
    <string name="mensajesalir">Quitter l´application?</string>
    <string name="confirmarsalir">Êtes-vous sûr de vouloir quitter l´application?</string>
    <string name="nodorsal">Le dorsale sélectionné ne partage pas son emplacement</string>
    <string name="nohaydorsal">La dorsale sélectionnée n´existe pas</string>

    <string name="clasificado">Classé nº:</string>
    <string name="dorsal">Dorsale:</string>
    <string name="nombre">Prénom:</string>

    <string name="avituallamientos">Alimentaire</string>
    <string name="perfil">PROFIL DE VOYAGE:</string>
    <string name="descripcion43">
        "DESCRIPTION STONE RACE:\n\n"
        "Distance: 43 km.\n"
        "Difficulté technique: Moyenne - Élevée\n"
        "Environs: Sierra de Loja et Monte Hacho\n"
        "Départ: zone de service Abades Loja\n"
        "Arrivée: Stade Medina Lauxa\n"
        "Altitude cumulée positive: 2570 m\n"
        "Altitude supérieure: 1614 m Sierra de Loja\n"
        "Frais d´inscription:\n"
        "Fédéré et Non Fédéré: 25 €\n"
    </string>
    <string name="descripcion23">
        "DESCRIPTION MEDIA STONE:\n\n"
		"Distance: 23 km.\n"
        "Difficulté technique: Moyenne - Élevée\n"
        "Environs: Sierra de Loja\n"
        "Départ: zone de service Abades Loja\n"
        "Arrivée: Stade Medina Lauxa\n"
        "Altitude cumulée positive: 1265 m\n"
        "Altitude supérieure: 1500 m Sierra de Loja\n"
        "Frais d´inscription:\n"
        "Fédéré et Non Fédéré: 18 €\n"
    </string>
    <string name="descripcion13">
        "DESCRIPTION MINI STONE:\n\n"
		"Distance: 13 km.\n"
        "Difficulté technique: Faible - Moyenne\n"
        "Environs: Sierra de Loja\n"
        "Départ: zone de service Abades Loja\n"
        "Arrivée: Stade Medina Lauxa\n"
        "Altitude cumulée positive:\n"
        "Altitude supérieure: 1049 m Sierra de Loja\n"
        "Frais d´inscription:\n"
        "Fédéré et Non Fédéré: 18 €\n"
    </string>
    <string name="descripcionmedio">
        "DESCRIPTION 1/2 KM VERTICAL:\n\n"
		"Distance: 1.8 km.\n"
        "Difficulté technique: Moyenne\n"
        "Environs: Sierra de Loja\n"
        "Départ: zone de service Abades Loja\n"
        "Arrivée: Le plus haut point\n"
        "Altitude cumulée positive: 485 m\n"
        "Altitude supérieure: 1044 m Sierra de Loja\n"
        "Frais d´inscription:\n"
        "Fédéré et Non Fédéré: 18 €\n"
        "• Gratuit avec l´enregistrement dans n´importe quelle modalité.\n"
        "• Seulement pour la pierre ½ Km Vertical: 5 €\n"
    </string>
    <string name="presentacion">
        "PRÉSENTATION DE LA CARRIÈRE\n\n"
        "Profiter de l´environnement rural et du paysage dans le"
        "qui sont situés les zones rurales de la municipalité"
        "de Loja et étant donné le boom que les courses ont"
        "Montagne, nous voulons donner vie à ce projet et à ceux qui"
        "surgir dans cette discipline.\n\n"
        "Notre objectif est de promouvoir ce sport de deux façons: Une compétitive avec quatre parcours: 41 km Marathon de pierre, 23 km de pierre moyenne, une mini-pierre de 13 km et la verticale 1/2 Kilomètre, l´autre altruiste-ludique, ce parallèle au minitrail sera une marche en montagne (la marche ne sera pas compétitive) profitant d´une partie de l´itinéraire du même, tant qu´ils ne gênent pas le passage des couloirs et entre les deux ne se fâchent pas ou ne créent pas un danger imminent parmi les participants. Il aura également un format touristique, puisque l´essai passera par différents points géographiques de la ville où il est développé; prolonger l´essai d´environ 10 à 50 km et informer tous les participants de notre environnement et de ses autres valeurs.\n\n"
        "La date de la course sera le 4 et 5 novembre. Ce sera samedi après-midi à 16h00 dans lequel le kilomètre vertical sera joué et dimanche matin, de 8h30 à 17h30, ce qui est estimé à l´arrivée du dernier participant de la course la plus longue, en fonction de la météo et des différentes distances seront établis les horaires et les contrôles organisationnels, à la fois la carrière et la logistique, pour le bon développement de celui-ci.\n\n"
        "Pour atteindre ces objectifs, une organisation et une gestion correctes de l´événement sont nécessaires, ce qui implique de maîtriser tous les aspects qui le caractérisent: marketing, logistique, partie économique et juridique, infrastructures internes et externes nécessaires, le personnel technique nécessaire, etc.\n\n"
        "L´expérience des éditions précédentes et l´implication de notre club avec la Mairie de Loja nous permettent d´organiser cette course avec le maximum de garanties de succès et avec la certitude presque absolue que nous serons en mesure de prévoir toutes les circonstances qui l´entourent afin que son développement est aussi parfait que possible.\n\n"
        "Après cette petite contextualisation nous avons continué à détailler les aspects organisationnels:\n\n"
        "LOJA ET LA SIERRA DE LOJA\n\n"
        "Loja est située dans la partie occidentale de la province de Grenade (Communauté autonome d´Andalousie), faisant partie de la région de Poniente Granadino et limitrophe des provinces de Malaga et de Cordoue, à pied de l´autoroute A-92, Km. 192, (CN-342), le principal axe de communication de l´Andalousie, pour lequel la plupart des voyages sont actuellement effectués au sein de notre Communauté Autonome, ce qui signifie que des capitales de provinces plus éloignées pas plus de trois heures pour arriver à la ville.\n\n"
        "La municipalité de Loja avec ses plus de 450 km2, abrite un territoire diversifié dans le paysage: montagnes, collines, montagnes, berges, bosquets, rivières et champs, constituent une mosaïque naturelle et culturelle qui composent la structure de notre ville. abrite une riche diversité vivante, composée de nombreuses espèces de plantes et d´animaux trouvés ici à Loja, un endroit idéal pour vivre et participer à la vie quotidienne à la place. ne pas oublier les structures formidables et des formations géologiques dont la création a donné à cette section du Poniente Granadino: chaînes de montagnes karstiques, méandres, ravins, ruisseaux, vegas etc ...\n\n"
        "La Sierra de Loja, à partir duquel une vue panoramique vue de la région sont en vue, il est l´habitat pour les oiseaux de proie, les chèvres et les chats sauvages ou gallipato, les espèces endémiques dernière peut être observée dans la Charco del Noire. Il possède de nombreuses cavités, fractures et grottes verticales dans la roche (comme le célèbre Cueva Horadada), adapté à la pratique de Spéléologie, sport d´aventure à d´autres comme la randonnée ou le vol libre avec deux décollages ajouter. vous pouvez également visiter le parc éolien.\n\n"
        "SPONSORS DE CARRIÈRE\n\n"
        "Votre participation sera économique, dans les actions du test ou de l´échange de matériel, tous les sponsors seront publiés sur la page Web du test, les médias et les vêtements sponsorisés, ils pourront également placer leur publicité sur des panneaux publicitaires, des tracts et des trophées. Dans le cas où un sponsor demande une publicité supplémentaire pour le jour du test, ce sera avec un préavis au comité de l´organisation de la même chose.\n\n"
        "Le vêtement technique sera sérigraphié avec les principaux sponsors du test, anagramme du test, etc.\n\n"
        "INSCRIPTIONS\n\n"
        "a) Base de sports ouverte.\n\n"
        "b) www abadesstonerace.com, au moyen d´une passerelle bancaire\n\n"
        "c) Une date d´inscription et de clôture sera publiée dans tous les médias que nous utiliserons pour promouvoir la course.\n\n"
        "* NOTE: Toutes les inscriptions seront accompagnées du récépissé bancaire de l´inscription au test et indiquant la modalité de participation mars ou course et les données que l´organisation juge appropriées.\n\n"
        "ASSURANCE PREUVE\n\n"
        "Assurance responsabilité civile pour la course, assurance des coureurs et licences obligatoires pour la course sera engagée.\n\n"
        "Sécurité\n\n"
        "La sécurité sera mis en place par la police locale, la protection civile, le personnel du conseil, de la Croix-Rouge, les travailleurs de la santé et les bénévoles. Trois plans d´urgence connaissent chacun des membres chargés d´assurer la sécurité des participants et tests seront effectués les passants.\n\n"
        "a) Urgence d´évacuation.\n"
        "b) Assistance médicale d´urgence.\n"
        "c) Recherche d´urgence.\n"
        "Les plans d´urgence seront préparés conjointement par tous les membres et professionnels bénévoles, et des réunions et des affectations régulières auront lieu.\n\n"
        "COLLABORATEURS DANS L´ÉVÉNEMENT DU PROCÈS\n\n"
        "Comme dans la section précédente (2.4), mais seulement dans les fournitures, les points de contrôle de carrière, les routes dangereuses et les passages à niveau conflictuels.\n\n"
        "HÉBERGEMENTS\n\n"
        "En cas d´hébergement pour les coureurs, invités ou autres membres du personnel sur demande nécessaire, nous l´embauche prévue comme une pension des employés ou des hôtels les plus proches du site d´essai à des prix abordables.\n\n"
        "CONTRÔLE PASS, DEPART ET OBJECTIFS\n\n"
        "Ce sera fait par le personnel collaborateur, le personnel qualifié avec chronométrage officiel ou puce, ils seront situés dans des endroits stratégiques.\n\n"
        "Il y aura autant de contrôles que les estimations de l´organisation.\n\n"
        "AVITUALLAMIENTOS\n\n"
        "Ils seront formés par des bénévoles et fournis par nos employés. Ils seront suivis par deux membres du bénévolat et situés à environ tous les 5 km. Parsemé en rafraîchissement solide et liquide. Les liquides doivent être fournis avec de l´eau et des boissons isotoniques et de rafraîchissement solide avec des fruits, des barres chocolatées , noix, eau, etc.\n\n"
        "DOUCHE ET HYGIÈNE\n\n"
        "Il aura des douches, des vestiaires et wc Alfeia Pavillon et si nécessaire par le volume aussi mettrait costumes disponibles Jewel Municipal Stadium. Dans la zone de sortie devrait être de toilettes aménagées zone de service Abbots.\n\n"
        "SERVICE MÉDICAL\n\n"
        "Il y aura un service médical composé de deux médecins et deux ambulances pendant et après le test. Au cours de l´essai assister à des situations d´urgence impliquant un risque pour la santé du participant et certifie le retrait immédiat de la preuve qui montre des signes d´une anomalie . dans la santé de son emplacement sera à la course stratégique de points et possède une mobilité permanente grâce à vélo quad de transport ou de VTT, aura également une entreprise spécialisée « Cardiosport » pour insérer les coureurs - les travailleurs de la santé avec des défibrillateurs portables - qui fera la course afin de répondre aux coureurs le plus rapidement possible en cas d´incident. dans l´hôpital de campagne Sierra de Loja offert par la Croix-Rouge sera installé et à l´arrivée, en même temps que l´arc de but ont l´hôpital de la ville.\n\n"
        "Parallèlement au service médical, des massages là-bas qui va gérer l´inconfort et massage sportif et de podiatrie à la disposition du participant qui le demande.\n\n"
        "ANIMATION FESTIVE AVANT, PENDANT ET APRÈS LE PROCÈS\n\n"
        "Haut-parleur «José María Muñoz Yepes» un être engagé. Sera réalisée par des chaînes hi-fi. un repas à tous les participants à l´événement sportif, les participants et les partenaires et sponsors, seront libres et commencera au cours des bourses seront offertes.\n\n"
        "Un bar avec une entreprise spécialisée sera engagé pour offrir aux participants, collaborateurs, sponsors et au grand public la possibilité de consommer pendant la soirée et d´attribuer des trophées.\n\n"
        "Il y aura aussi une tombola pour les cadeaux parmi tous les participants.\n\n"
        "CARACTÉRISTIQUES GÉNÉRALES DE LA CARRIÈRE\n\n"
        "Après avoir fait la contextualisation du lieu où la course aura lieu, nous continuerons à la détailler plus précisément.\n\n"
        "La quatrième édition de l´Abades Loja Stone Race traverse la Sierra de Loja, pour des espaces d´une grande beauté qui montrent une vision claire de la biodiversité existante dans la région.\n\n"
        "VOYAGE, DESCRIPTION ET PROFILS\n\n"
        "L´itinéraire sera effectué par l´organisation de la course, avec les mesures techniques, à la fois en distances et en altitudes, le parcours sera visible dans de bonnes et mauvaises conditions météorologiques, et un cours secondaire sera ajouté au cas où le cours principal n´est pas Il pourrait être réalisé dans le but de faire le balisage de la route, il sera fait de manière claire, pas de confusions et ils seront régis par des directives différentes.\n\n"
        "MARQUAGE OU ÉQUILIBRAGE DE L´ITINÉRAIRE\n\n"
        "Ceux-ci auront pour mission d´indiquer la route d´essai et dans les zones confuses seront placés de telle sorte que la dernière marque qui précède la prochaine est clairement visible." Les balises seront faites avec des bandes publicitaires des sponsors qui les fournissent, enjeux phosphorite orange ou verte et traces sur le sol.\n\n"
        "TEMPS DE PAS DANS LES CONTRÔLES ET AVITUALLAMIENTOS, NIVEAUX, ALTITUDES ET DISTANCES POUR UNE DISPOSITION DE CARRIÈRE.\n\n"
        "Ce sont des données techniques que l´organisation va effectuer avec l´itinéraire choisi, avec ces données nous nous rapprocherons des temps de passage et de contrôle dans lesquels les participants termineront la course, nous les diviserons également en secteurs ou zones pour mieux coordonner avec les autres équipes. , que ce soit la sécurité, les rafraîchissements, le nettoyage, etc.\n\n"
        "RADIO ET COUVERTURE TELEPHONIQUE.\n\n"
        "Tous les groupes de bénévoles, de sécurité, d´urgence, etc., sont reliés par radio ou mobile et ceux-ci, à son tour avec une base située au pied de l´objectif. Ils seront responsables de nous donner toutes les informations en temps réel, à la fois incidents de carrière possibles pendant. à faire toute la couverture des tests nécessaires sera. pour cette année Parcourant Mala Cara club a acquis six terminaux RF « talkie-walkie » pour améliorer la communication de l´organisation.\n\n"
        "PERMIS DE TERRAIN POUR QUI SERA TRANSIT DANS LE PROCES.\n\n"
        "Tant que quelques traces de la route de l´essai écoulé autres que ceux du quartier, que ce soit des individus ou autre conseil, autorisations appropriées fonciers sont invités à éviter les problèmes qui passe.\n\n"
        "RESERVE TRAVEL.\n\n"
        "Si le temps ou d´autres facteurs rendent impraticable le premier tour ou mettent en danger la sécurité physique des participants aux participants à l´essai, nous avons préparé un second tour avec un itinéraire aussi proche que possible de la première à tenir la course possible.\n\n"
        "NOTE: L´organisation de la course se réserve le droit de retarder le départ de la course ou de la suspendre lorsque les causes déjà mentionnées dans cette section et dans les deux cours sont données.\n\n"
        "SUPERVISION DES ITINÉRAIRES.\n\n"
        "Ils ont fait quinze jours avant la date d´essai avant et le jour de celui-ci. Le but des supervisions, est d´examiner l´itinéraire et assurez-vous que tout est parfait pour le début de l´essai, à savoir, à partir les marquages, la climatologie, l´état du terrain et tout ce qui pourrait contracter des revers désastreux.\n\n"
        "NOMBRE DE PARTICIPANTS\n\n"
        "La marche: 250 participants Mini Stone Stone 150 participants aux médias: 200 participants. Maraton Pierre 100 participants\n\n"
        "OUVERTURE ET SORTIE DE LIVRAISON DORSALES\n\n"
        "La course aura lieu le dimanche, les 4 et 5 Novembre à partir de la zone de service Abades.\n\n"
        "Le départ se fera à partir de la zone de service de l´objectif de carrière Abbots Alfeia aura lieu au Pavillon près du Complexe sportif La Joya.\n\n"
        "CALENDRIER DE LIVRAISON DORSALES\n\n"
        "Les arêtes peuvent être éliminés, même lorsque cela est jugé organisation appropriée avant de tester à l´hôtel de ville ou d´autres locaux sont disponibles et, alternativement, une demi-heure avant le jour du test dans chaque mode.\n\n"
        "Samedi- 10:00 à 13: 00h et de 17h00 à 20h00 et le jour test de Domingo jusqu´au 9: 00h\n\n"
        "La sortie du test sera à 8h00 pour le marathon, au Moyen-Pierre 9,00 et 9,30 pour tous les autres tests.\n\n"
        "LISTE DES CLASSES ET VERSEMENT.\n\n"
        "La liste des classements sera exposé à tous les participants que le test est terminé et sera fait selon les catégories et les prix par défaut par l´organisation:\n\n"
        "TROPHÉES\n\n"
        "Trophée pour les 3 premiers de chaque catégorie.\n\n"
        "Pour être admissible à ce prix dans différentes catégories les documents nécessaires prouvant qu´il soit demandé, que ce soit tous les locaux, doit consister être né dans le village ou être inscrit depuis au moins un an (sera demandé DNI ou accréditation officielle montrez-le).\n\n"
        "NETTOYAGE DU ITINERAIRE.\n\n"
        "Lorsque le dernier participant passe par la première station de contrôle ou de ravitaillement (selon la première éventualité), tous les stands seront démantelés étape par étape, ainsi que les marques utilisées pour le balisage de l´itinéraire à suivre par les participants jusqu´à ce qu´ils atteignent l´objectif.\n\n"
        "REGULATION\n\n"
        "Les règlements pour l´IV Mountain Race de Loja peuvent être trouvés à www.abadesstonerace.com\n\n"
        "CATÉGORIES DE COMPÉTITION\n\n"
        "Les participants seront répartis dans les catégories de compétition suivantes:\n"
        "Cadet: 15, 16 et 17 ans, c´est-à-dire qu´ils n´atteignent pas l´âge de 18 ans au cours de l´année de référence."
        "Junior: 18, 19 et 20 ans, c´est-à-dire qu´ils n´atteignent pas 21 années de référence."
        "Absolue: à partir de 21 ans sur l´année de référence.\n\n"
        "Sous-catégories:"
        "Promesse: 21, 22 et 23 ans, c´est-à-dire qu´ils n´atteignent pas l´année de référence de 24 ans.\n"
        "Senior (de 24 à 39 ans a terminé l´année de la compétition)."
        "Les anciens combattants (de 40 à 50 ans ont terminé l´année de la compétition)."
        "Master (à partir de 51 ans terminé l´année de la compétition).\n\n"
        "LOGISTIQUE PRINCIPALE DE L´EVENEMENT SPORTIF\n\n"
        "Les contrôles de départ et d´arrivée seront effectués par l´entreprise spécialisée dans le chronométrage sportif.\n\n"
        "L´une des technologies les plus modernes sur le marché, la technologie des puces sera utilisée, l´objectif principal est de fournir à l´organisateur un système de chronométrage rapide, polyvalent et efficace qui permet d´obtenir les classifications de l´événement en temps réel.\n\n"
       "L´organisation prévoit d´utiliser le Pavillon polyvalent Alfeia de la population sur l´avenue Tierno Galván pour fournir des vestiaires et des douches que les participants pourront utiliser confortablement, à la fois dans le pavillon et si nécessaire dans le stade municipal de La Joya. Il a les lots qui sont situés des deux côtés de l´avenue Tierno Galván et aura l´entrée et la sortie à travers les rues en dehors de la course.\n\n"
       "L´organisation aura de nombreux bénévoles couvrant toutes les tâches nécessaires à la réalisation de cet événement sportif.\n\n"
       "Tâches: livraison dorsale, rafraîchissements, contrôle d´accès, services de musique et de photographie, animation ...\n\n"
       "Enfin, un blog exclusif de la IV Course de Montagne de Loja sera élaboré qui offrira toutes les informations de la course puisque Internet est le moyen de diffusion d´informations plus puissantes dans la réalité et tout événement sportif doit avoir cet outil pour lui donner de la qualité et l´ouvrir à autant de personnes que possible.\n\n"
       "COMMANDITAIRES ET COLLABORATEURS\n\n"
       "L´une des sources de financement pour le sport et, surtout, pour les événements sportifs est le parrainage, donc pour réaliser un événement de cette nature, certains sponsors sont nécessaires pour rendre l´événement plus viable. à un niveau économique et être un point d´influence pour que les gens conçoivent la course comme un événement d´un certain niveau avec le soutien de sponsors importants qui parient sur ce test et finalement pour le sport. \n\n"
       "Le conseil municipal de Loja offre un travail très important dans le sport de la municipalité, de sorte que cet événement sportif sera présent en tant qu´organisateur.\n\n"
       "REPERCUSION INTERNE AU PEUPLE DE LOJA\n\n"
       "L´une des principales idées qui sont présents organisateurs directeurs de cet événement sportif est bénéfique pour la municipalité, dans la sphère économique, sociale et culturelle. Ainsi, il est prévu que toutes les personnes impliquées et a vécu comme un événement des sports qui montrent l´illusion de Loja pour des événements importants qui attirent les touristes, et qui peuvent devenir une référence dans les années à venir.\n\n"
       "Une fonction très importante du commerce des personnes est leur participation en tant que collaborateurs de la race, et d´ailleurs la collaboration de diverses associations sportives ou pour aider dans les tâches appropriées de l´jugent organisation.\n\n"
       "Aussi, les gens ordinaires qui nous donnent leur aide pour effectuer différentes tâches comme (dj, haut-parleur, la livraison de retour, l´approvisionnement, les chemins de signalisation, etc.).\n\n"
       "D´autre part beaucoup de gens aux amateurs de sport, en particulier la course, voir la course comme un stimulant pour former et profiter de ce sport visiter la Sierra de Loja.\n\n"
       "REPERCUSION EXTERNE\n\n"
	   "Non seulement la course aura des répercussions internes dans le village, mais il étend aussi les villes voisines. Les magasins et les entreprises externes impliqués collaboration et votre intérêt pour le sport.\n\n"
       "En outre, de nombreux courtiers seront intéressés à participer et à profiter de la montagne qui ont toujours été si proche mais jamais ont décidé de passer par l´ignorance de celui-ci.\n\n"
       "DIVERS ASPECTS LÉGISLATIFS\n\n"
       "Pour mener à bien la tenue d´une manifestation sportive est nécessaire de contrôler la portée de la légalité toute à ce sujet. Sans oublier les autorisations légales et formelles et les exigences qui sont par la réglementation en vigueur requise pour le maintien des spectacles publics ou des activités récréatives, et dans ce cas d´un événement sportif comme l´IV Mountain Race de Loja.\n\n"
       "Dans le cas Rushing nous entendons par la loi un ensemble de lois ou des règles régissant l´événement qui vise à organiser. Il est essentiel de connaître et d´appliquer la partie juridique de l´événement en question pour éviter les problèmes qui peuvent devenir un véritable casse-tête et même le pouvoir arriver à affecter la possibilité de tenir l´événement ou sa suspension.\n\n"
       "Par conséquent, une série d´exigences sont nécessaires pour célébrer un événement.\n\n"
       "Le premier est les contrats nécessaires qui dépendent presque toutes les relations commerciales et la réalisation effective des documents d´événements, qui incluent les permis, les licences et les.\n\n"
       "En outre, ils sont également très importantes assurance, pour essayer de couvrir toutes les éventualités et les pertes éventuelles qui peuvent se produire, et assurer par tous les moyens la sécurité des personnes et des biens aussi. Le test sera couvert par l´assurance responsabilité civile et des accidents qui couvriront tous les participants inscrits.\n\n"
        "La question de la sécurité sera effectuée par la police locale à Loja qui aura la sécurité nécessaire pour ce travail. Sur les autres services médicaux disponibles main et ambulance de la Croix-Rouge./n"
        "En ce qui concerne la partie des contrôles de santé seront mis à l´allocation d´une quantité suffisante de santé et équipée. Des efforts seront mis à la disposition des sources d´eau potable. Qualité plus rigoureux et les conditions de présentation et l´emballage des aliments offerts pour Consommation en rafraîchissements.\n\n"
        "PROPOSITION DE NOUVELLES ÉDITIONS\n\n"
        "Une fois qu´un événement sportif terminé est nécessaire d´analyser et de tirer des conclusions sur la façon dont tout se. Ceci est une tâche pour les responsables des organisateurs qui, après avoir étudié l´événement décident si elle était positive la mise en œuvre de celle-ci et présente des idées nouvelles et des propositions de les prochaines éditions seront de meilleure qualité organisationnelle et sportive.\n\n"
        "Ce processus d´amélioration sera très présent dans l´organisation de la Course de Montagne de Loja.\n\n"
    </string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_pruebas">Pruebas</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_menu_lateral">Abades Stone Race</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
</resources>